好想有日比大家知道 我係一個唔開心嘅人

身邊個個人都認為我係好開心好樂觀冇壓力嘅人
我都希望係咁

有咩唔開心

我都想 但我諗果日就係我有勇氣去死果日

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

求其啦 反正未必有人想知知道左都未必有人想理

你講得啱 佢哋知嗰日我諗我已經唔係呢個世界

你諗真d其實果d人只係垃圾 會開心好多

知道既人又多左一個

組隊好唔好

有時企係商場欄杆邊 會有野控制你想跳落去 之前唔敢企咁埋

可以笑的話

真 就算知道左都唔會有人理 人地都冇義務要理你 永遠都係孤獨既個體

次次一講唔開心嘅嘢，根本無人想聽想理想知

所以並唔需要睇到他人咁重要
如果我嘅開心係要用人哋嘅唔開心黎換
我會選擇自己開心 反正人哋唔開心關我撚事